封盤！朱千雪開腔認定醫生男友

TVB一班處女黨李亞男、鍾嘉欣、王君馨紛紛嫁人，最近就連女神 朱千雪 亦被踢爆名花有主，有個在澳洲讀醫的男友Justin Ng，一直只表示同男方了解中的她，就向本行獨家開腔，確認醫生男友地位：「我會結婚嘅！」朱千雪更大讚男友：「佢係好男仔嚟！」女神宣布封盤，今次班宅男真係喊出嚟啦！

朱千雪 醫生男友門當戶對

12年港姐季軍朱千雪，有樣有家底兼有學歷，身邊不乏追求者，不過，近日千雪就被爆有個在澳洲讀醫的男友Justin Ng，男方同樣家底豐厚，父親是老牌茶莊「祺棧茶行」老闆，五年前更在香格里拉集團做執行董事，同千雪屋企人係世交，可謂門當戶對！據知千雪同Justin識咗好耐，佢不時會趁放假飛去澳洲探醫生男友，同男友屋企人一樣好friend，吳父都認定咗千雪係新抱仔，成日想個仔可以快啲娶女神入門！

朱千雪近日為美容院擔任代言人，日前就專登去做脫毛扮靚靚，蜜運中的千雪，唔知係咪因為心情靚食多咗，近日就心曠體胖，連塊面都圓碌碌。雖然有家底，但生活好平實，去完美容院脫毛，就去超市買飲品！

大方談醫生男友 朱千雪：我會結婚！

朱千雪接受東方新地記者訪問，被問到有冇拍拖，佢話感情事就順其自然，但依家時間唔夠，見面同拍拖都要就時間。提到佢有個醫生男友Justin Ng，千雪甜笑承認：「開名呀！ Justin係好男仔嚟嘅！（做醫生？）係！佢好忙！我都好忙！順其自然啦！（合唔合你杯茶？）合拍嘅！（有冇見家長？）我哋識咗好多年，係family friend嚟！見佢屋企人仲多過見佢！識咗好多好多年，所以先會熟嘅！（幾時會結婚呀？）我會結婚嘅！但唔會諗幾時囉！」首度開腔確認醫生男友地位！

巴打,你要撐住呀

我唔願做人了

Leo

樓主請振作

樓豬

靚女只係會同醫生律師ibanker有錢仔二世祖一齊
窮西ff下好啦

不變真理

我唔願做人啦

連登仔心碎了
負皮x1000000000

點解

結婚個日會唔會係樓主最後一個post

G

請振作

聽日ifc我要排頭位 唔好同我爭

人地唔嫁比醫生唔通嫁比要睇醫生既連登仔咩

ali贏依條拜金港女幾條街

朱千雪咁高質唔係同d成功人士一齊 你仲嬲啦

食有錢女 下半生 下半身都唔洗休

屌你老母朱千雪

千雪呀唔好離開我得唔得

千雪咁高質緊係配返啲咁上下level嘅先正常

若有若無巴唔好離開我地呀

屌
醫生唔撚洗睇醫生咩

Btw 支持若有若無離開
唔挽留了

其他垃圾女星就話啫
千雪喎
好正常啫
雖然都有啲傷感

巴打

到底幾多歲 點解仲讀緊醫

一定係政治婚姻

若有若無巴打召喚
請振作

唔係食洋腸已經好好

你的樣子如何巴打
再到若有若無巴打
兩位傳奇 可以拍成電影

話係朋友炸

起左一起樓主底，凳樓主心痛

若有若無巴打 請振作

若無巴

樓主別傷心

一早俾人mark左

祝福佢

樓主

各位巴打只能夠同你地講
今世做多d好事積多d福
下世投個靚胎
或者可以娶個有千雪bb一半既女仔既

若有若無巴要頂住呀

各位brother可以轉和sunlight bb既懷抱

所有女人都係雞

女神mola mola

想過搶新娘

唔係 連登仔會開心好多

已經唔係處了

朱千雪都唔算好靚啦
咪又係賓賓印傭樣
大把女仔有氣質過佢靚過佢啦

澳洲讀醫有幾勁呀

識條鐵咩你

好撚好笑d gif

封殺

勁過你

😢😢女神

佢要俾人屌到反皮啦

醫生嚟架，會幫佢縫返好

多謝大家咁恭喜我

封盤正仆街
等睇分手離婚中出即飛收場

我係千雪男朋友 你問我答

人地老豆退休有幾億，又大把物業，又有茶莊生意，點只醫生

酸到
理得人地澳洲讀醫勁定廢
條女揀得就係架啦

屌你老母 我唔願做人啦 準備過去澳門

On9 連登仔不嬲自命社會醫生 睇透社會疾患 我唔明有咩輸俾個醫生喎

若有若無原來係醫生

人哋青梅竹馬呀，世家嚟

少女漫一般嘅青梅竹馬情節
大家無謂抹黑千雪bb係貪錢女人
佢本身都有錢有學問，呢啲叫門當戶對

（有冇見家長？）我哋識咗好多年，係family friend嚟！見佢屋企人仲多過見佢！識咗好多好多年，所以先會熟嘅！

我要為此封丁十日

Sunlight
李逸朗就正啦